真心唔好再搞落去

最終咪又要跟返現實行，與其話政府點，不如承認自己刷存在感仲好。